求指教 點解話

荃灣間麻雀館係咩事，做左啲咩，cctvb報示威者無啦啦拆左人間館，屋企人問都唔知點答

會唔會係差佬賊贓嫁喎

話說你p牌

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

之前唔係 唔知幾時變左p牌

黑社會地頭嚟 斬人啲人喺嗰度出嚟